大圍清埸期間挑釁示威者 速龍：過嚟呀傻西

大圍清埸期間挑釁示威者 速龍：過嚟呀傻西

Source: Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視

冇討論價值
之前已經好多次啦

警犬亂吠
幾多次都要post

點解冇討論價值？

揭露番班警不法行為比更多人知

除gear過黎囉傻閪
成日淆撚曬底咁拎棍拎槍拎盾拎gear

Push

你咪post
有冇討論價值同post唔post冇關

過黎就真係傻閪
捉撚到先算啦

警犬吠 可以比民間記者會做材料

同埋文宣流動電視 都唔係完全無用嘅

跑完一大輪都過唔到去捉人係咁架啦

第時警畜失控紀錄片長播長有

愈多呢啲片backup越好，將來可還原歷史真相，清算亦有用

狗係咁

狗隻吠唔洗理佢，因為我地唔會聽得明

自卑上腦痴晒線

記者會時問下佢地點解要講粗口。解釋一論完之後再問下咁既情緒係咪唔適合做前線，連自己都控制唔到

出黎啦 自由閪

無人識狗話

過去就真係傻西

成班人拿住full gear用納稅人錢打納稅人

有種除衫，擺個擂台，上台隻揪

大把普通市民都打贏班毅進星

洗乜理佢
串d咪叫返佢過黎囉